尋日發夢行過樓上燕窩莊見到啲嘢

去買啲芒果乾先

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推

樓上係深藍，睇路唔該

樓主好明顯護航